其實點解個個都覺得中共唔會縮手係因為面子問題?

歷史以來 中共最大嘅考慮 一定係政權穩定 冇權力佢班hihi仲點搵食

一路以黎封鎖你D媒介消息 防火牆就係唔想俾D愚民見到反抗既可能性同方法 咁先可以千秋萬世 但隨住網絡既發展 有D臭屎係密冚唔到 咪只能用惡法去強壓落黎 唔俾你D火苗變火種 根本同面子冇關係 佢地要面既就唔會柒完一鑊又一鑊 日日出黎口交啦

攬炒唔係口號

推

小學生做主席喎
唔可以用常理推斷

面其實同佢個政權穩固度係好大關係
好似燒山成日講個d19幾年前班移民狗，個思維係覺得支那強大所以佢地唔會係外國比人歧視，所以要歌唱祖國
尋日d小粉紅喊苦喊忽post都有，班賤畜吹到話睇閱兵睇到喊覺得自己祖國強大乜乜乜
佢封網其中一個效果係等班賤民日日loop d口交新聞自hi，然後覺得冇左支共會死，於是要再loop多幾次d飛機文穩固自己信心，惡性循環

一半半啦 08年高登仔都我是中國人啦 其實我覺得每一個國家嘅人都會對自己國家有認同同歸屬感嘅 但我真係認唔到我係中國人 相反香港足球隊拎東亞運冠軍我宜家睇返互射12碼果度都眼濕濕

佢控制言論只準歌功頌德絕對係政治手段 但吹到自己好有飛屎只係一個需要 而目的始終係維穩 如果有一日為左顧全面子而有一絲影響到政權既穩定 共匪一定即刻放低哂所有面子

有胡錫進幫佢兜，兜唔到就全面封鎖消息
而家見美國佬好似真係要制裁就開始吹制裁無用論

民族主義失控